宜家做緊銀行

啲人成日話銀行福利好又點又點
其實好刻薄
話就話一個月有兩日有薪病假
但其實根本唔會俾你請病假
發緊燒都要你番去坐

公司仲話有幾日考試假
但公司要你去考試就會放你大假或者輪休個假

番工覺得好凍 想閂細啲冷氣
佢地會問「係你凍定係啲客凍阿？」
係你覺得凍就自己諗辦法
貼暖包又好咩都好

番工時間話就話8點半至6點
但永遠都成7點先走得
就算你係完全冇野做
佢都唔會俾你走
坐係度成個鐘
好似玩緊困獸鬥咁

宜家個職位根本未洗跑數
但佢就會一直叫你考牌考牌要幫手跑數
跑完啲數仲要唔會計落自己條數度

究竟一個bba fg唔做銀行會唔會有更好既選擇呢

Retail banking 狗也不屌

咁究竟有冇其他出路